連仔請你重視P牌問題

自8月中改為P牌限制後，請問五毛打手的問題有沒有改善?
明顯限制P牌解決不了五毛的問題。

我的建議反而不應限制P牌，增加留言量，可以沖淡五毛的留言，然後改善上熱門的公式，這才是冶本的方法。

以下這兩張圖給你參考。

[1] 每日參與討論會員數量
「深紅柱」＝P牌改制後
「紅柱」＝ DDOS攻擊

[2] 每日留言數量
「深紅柱」＝P牌改制後
「紅柱」＝ DDOS攻擊

運動最好的時間，正正是八月中改制時。
一個討論組有其哲學，成功與否，取決於參與量，越互動越成功，限制不是解決問題好方法。

希望大家俾like我呢個post，好多五毛滲透咗：

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

好認同，我其實都係關心運動才加入，P牌改咗之後，我都少咗俾意見，無咗投入感

有時想幫手推都推唔郁，係有啲無奈，的確係減少咗投入感

pish

[3] 每日文宣提及次數
「藍線」有提及的留言量 （回文數）
「紅線」佔所有回文 百份比

[4] 每日新帖量

「限制」正正影響「投入感」最大元兇。

好有道理，有圖有真相，十卜

P牌訴苦區

評分又冇得評，po又推唔郁，留言就等如不推文回覆，我連留comment都少左
仲要好日唔開po，一開po就比個正牌會員屈鳩我係「出名嘅五毛」，宜家歧視p牌咩，個comment正皮仲多過負皮，我真係呆撚左屌我深黃黎架，邊忽似五毛呀屌實有人因為佢個留言而當左我係五毛，ban埋我唔信睇我琴日個po第三個留言真係多得佢唔少

難聽講句，p牌同非會員根本無咩分別，爭在可以出推唔到嘅po同comment

已經無得投票，連投票數都唔俾睇，仲惨過非會員

頭2個鐘睇唔到，之後可以睇
唔關p事，大家都係

我知，但都無得投票，點解要hide左（2小時）顯示，好on9，想做cd-rom都煩過人

避免因為正負皮多少而影響左自己個投票決定，可以令個票數更能反映現實

屌我宜家做埋連仔個份

以前咪幾好，越加越麻煩，反而俾多啲權會員自行決定仲好

P牌已經好冇癮
評分唔准推文唔得
一日先畀出得嗰一個PO
成日要珍而重之噉就住出
好喇等足廿四小時畀出PO喇
諗住見有啲嘢幾有意思
落足心機撚到靚靚同大家分享
一句不推文就「得」落嚟
分享老香港嘅好就話人打飛機
唔知以前點好點光復以前噉呀？
唔啱睇咪唔睇唔評上一頁囉
專登叫人唔好睇算咩意思？
真係世事已經畀你看透了呀？
識唔識諗吓其他人感受？
P牌呢個制度已經有問題
搞到非P牌好似特權階級噉
P牌就同CD-ROM冇乜分別
一日P牌就好似一世P牌
某啲人一見P牌就覺得唔使理
一係就覺得P牌一定係五毛
仲要代表P牌話P牌唔介意
噉即係自己上咗岸得啦？
後生上唔到岸關人隱士呀？
P牌顧全大局幾多人顧P牌呀？
咁怕五毛封晒五毛IP帳號好冇？
淨係留非P牌喺度夠啦係咪？
仲畀新會然申請帳號做乜？
就算封晒五毛IP帳號禁申請
有專制就會有五毛搵辦法喺度
十個PO有九個PO總有個負評
非P牌就完全係黃冇五毛咩？
行動PO有幾多上熱門呀？
有幾多P牌嘅PO上熱門吖？
預咗P牌開PO等沉底
手足中槍PO都得少數手足推
噉都唔使落井下石吓話？
一向唔會點批評自己友
而家真係唔點醒啲人唔得
真係唔知開個帳號嚟有乜謂
再係噉真係聽玩完㗎喇
都係蒜狗掃帚啦
怕且都係等睇變潮文
或者呢個就係P牌嘅意義

其實知唔知點樣先至唔會係p牌？